有冇人今晚去添馬播大悲咒

班黑警咁慘 播比佢地聽幫佢地祈福